watch dog2 出現我要真普選同毋忘六四揮春

來源係達哥underground_dv琴日直播

地址係虎熊貓餐廳

其實有咩好玩, 玩過一陣1覺得好無聊..